香港手持肺炎解藥，要脅共產黨奪回雙普選

諗多左, 分分鐘中共借港大ENCDORE維穩

仲普選
獨立啦仆街

唔好同我講一步步嚟
而家已經係最好機會

做人唔可以冇醫德

支那狗不是人
香港人才是人

放心
共產黨寧死武漢死清光
也不會在政治上做任何妥協
如果會 那64時早就妥協了

仲普咩選
獨立再叫中國割地都得呀